FB反擊戰嘅手足入一入嚟唔該！

除咗分頭like 支持一哥同埋反一哥製造內鬥之外
仲有一啲方向畀大家做

1. 做番平時五毛分化民主派嘅嘢，屌9啲藍絲做鍵盤戰士無行動出嚟撐，尤其過埋何君堯個集會可以做呢樣嘢，屌9佢地道貌岸然，得把口，另一邊就話激進果邊言論偏激，拖梗政府後腿

2. 鼓吹班廢中廢老政治冷感，因為你要佢藍轉黃幾乎係無可能，但你可以散播失敗主義，講撚到自己一路撐修例，但自己嘅支持被政府同建制派利用，話暫緩就暫緩，而家心灰意冷，以後都唔會再理政治，政治與我無關！

3. 連登仔最鍾意講嘅騎劫，唔使我eleborate啦

開工喇手足！！！！

毒撚講嘢無人理

推

太多post, 淹沒哂

幫你推2下啦

推！

建制派之前嘅成功係因為團結，起碼表面上係，有西環大台
依家到佢地割席、篤灰、內訌！(但唔好嫌多！要再激化！)

而我地都唔可以蹈其覆轍，汲取五年前教訓
堅持不割席！不篤灰！
兄弟爬山，互勵互勉！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

求幫忙，要開始預防啲人慶祝得太早，
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

特登開左個新account玩

搞埋香討，唔該

大家keep住個勢唔好俾佢停

仲有個叫PW comics嘅fb page 幫手！！！！

幫手洗一洗